而家係有鬼代表左暴大呀！！！

張宏艷 - 唔使講第一日同狗談判已經出賣手足
鄭承隆 - 前新民黨人 而家新思維

［代post］ 關於中大凌晨個記者會 作為幾日都喺中大留守嘅手足 我有少少嘢講

推

Push